(慎入 有圖)有冇人知依隻嘢係咩黎？

洗菜見到

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

聽日大家記得出黎 尖沙咀見

大陸人

咁撚大隻

點解呢？

似草蜢
草蜢係食菜嘅

嚇撚死 以為係菜蟲 但又唔似

聽人講好撚有益，吞左大幅去增強性能力，你唔要讓俾我

有尖爪架喎 但係隻腳似

螻蛄

應該指佢係蝗蟲
係邊到買到咁新鮮嘅菜 加多隻昆蟲 呃程喎

我唔需要增強 送俾你

蝗蟲係咁架咩？

我仲以為你話隻蟲係陳帆
Btw聽講係益蟲嚟

似係啦 連登昆蟲學家

中蟈

大隻到瀨尿蝦咁

成班鄉下仔 蟋蟀都見過

好肉酸

百炸

有鐵線蟲你都吞

你會唔會掉轉左d咩

Mole cricket

就係因為唔識先上黎問